邊到有靚爛牛買

上網又睇過 鋪頭又行過
始終都搵唔到岩心水
近排睇到一個brand叫fairplay啲褲幾靚
不過價錢都幾靚

臭屁大魔王放了一個屁

好阿

推

Fear of god